10年後，食個大快活早餐駛唔駛100蚊？

今朝一個人食左40蚊，仲未飽

我食雞扒，腸，一塊包，加碗面，凍檸茶，$40.5

我估要，2030年食個早餐都要100蚊。

塊雞仲細過閪

巴打咁重口味屌開大牛肺

日本物價廿年無乜變過

no need

支爆

個個上山下鄉

我都係，食完個刻先覺得40蚊食左d嘜契撚野，我個餐呢

咁既早餐 5mins已經食晒
食完好似冇食過嘢咁

真係唔出奇，10年前d 早餐都係廿零蚊

放假屋企淥麵好過
日版丁麵5蚊 兩條腸約2蚊 一隻強1蚊加埋唔洗十蚊

自己整啦呢度加杯三合一即溶咖啡唔駛廿蚊